2018 金管局FCAS intern offer 揮手區

有無人收到offer？
大家報左咩bank 啊？

Fintech career accelerator scheme 2.0同舊年有咩分別？
有無過來人分享下？

開左個telegram grp 傾下計

收到中信 岩岩今日reject左

你有無報其他行？

收到offer 揮揮手？

好後悔冇報 尼加咩都冇

邊間？我收到恆生offer

好靜